{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098069?place[place_type]=GID&place[gid]=1098069&place[latitude]=33.4550491022&place[longitude]=126.9022246401&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 파라다이스D펜션"
    },
    "text": "西帰浦派ですイスDペンションは済州島オジョリに位置し、城山日出峰が眺められる素敵な場所にあります。 宿の周辺は自然と調和して地中海を感じられる場所で旅行者に人気があります。 客室はリラックスして異国的な雰囲気を提供し、個人露天スパが備わっており、休息と癒しを楽しむことができる場所です。 宿は5,000坪のみかん畑にも隣接しており、幸せな時間を過ごすことができます。 利用時の注意事項としては、未成年者は保護者と一緒に来なければならず、予約された人数以外は超過人数または訪問客は入室できません。 また、ペットは客室に入室できません。また、客室内の物品破損の場合はお客様の負担となります。 宿内では調理が可能ですが、臭いのきつい肉や魚類の調理はできません。 宿では屋外の個人スパを無料で利用でき、服装では水着やショートパンツを着用する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、禁煙です。 バーベキューを楽しみたい場合は、別途料金を支払って予約する必要があり、炭やグリルを利用して城山日出峰を眺めながら楽しむことができます。 宿泊施設では無農薬みかん体験イベントも実施し、近くには遊歩道や様々な観光地があってリラックスした時間を過ごすことができます。 駐車も可能で、エキストラベッドをご利用の場合は追加料金が発生します。 周辺には牛島、ビザ林、ソプジコジ、オルレ1コース、月亭里海辺、城邑民俗村など様々な旅行地があります。 宿の入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 宿泊施設にはD棟101号、102号、103号、201号の客室があり、それぞれ様々な機能と最大収容人数を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "イスDペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "イスDペンションは済州島オジョリに位置し、城山日出峰が眺められる素敵な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "イスDペンション周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "イスDペンションの周辺は自然と調和して地中海を感じられる場所で、旅行者に人気があります。"
        },
        {
            "question": "イスDペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "イスDペンションの客室はリラックスして異国的な雰囲気を提供し、個人露天スパが備わっています。"
        },
        {
            "question": "イスDペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "イスDペンションは5,000坪のみかん畑に隣接しており、幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "イスDペンションではペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "イスDペンションではペットは客室に入室できません。"
        },
        {
            "question": "イスDペンションでは調理が可能ですか？",
            "answer": "イスDペンションでは調理は可能ですが、臭いのきつい肉や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "イスDペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "イスDペンションでは屋外の個人スパを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "イスDペンションの客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "イスDペンションの客室ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "イスDペンションではバーベキューを楽しめますか？",
            "answer": "イスDペンションではバーベキューを楽しむことができます。別途料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "イスDペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "イスDペンションの周辺には牛島、ビザ林、ソプジコジ、オルレ1コース、月亭里海辺、城邑民俗村など様々な旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "イスDペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "イスDペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "イスDペンションの客室には何号室がありますか？",
            "answer": "イスDペンションの客室にはD棟101号、102号、103号、201号の客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 573
    }
}